有無黃店賣散紙包

搵左好耐都唔多覺 有無人係黃店買過散紙包 求推介

想知+1

用佳能密實袋

咁condom都得啦

手工布藝ig shop都好多散紙包(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)
好多都係黃嘅

有無啲推介 我唔多搵到

sewinghomehk

呢間我成日買 打手可以自己揀布 我自己都買咗好多佢地嘅袋 @minthandmadeshop 黃嘅
早排佢有同其他布藝檔一齊係蘋果落廣告

即刻望下先

飛機杯